蕭生今次派桔？？咁搞笑？？

個口號好難記.......改改佢啦屌

開住條片照嗡就得

但個桔名係咩？聽唔清

我有一個金黃心
我要食茂谷柑
食左唔洗甘油泵

唔好話講
默書都應該有人寫錯